{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma elan sinu majas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"woof\" ja liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma k√§in sinuga jalutamas."},{"text":"Olen hea s√µber."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ma s√∂√∂n leiba."},{"text":"Armastan vett."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFE0","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Kannan vahel kellukest."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0FFF0","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5DEB3","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFDAB9","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on uim seljas."},{"text":"Ma teatavasti hammustan."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF708090","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen \"ooh ooh aah\" h√§√§lt."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on saba, mis aitab mul kiikuda."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kannan oma kodu selili ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Ô∏è Minu kodu on kest."},{"text":"J√§tan limase raja."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA52A2A","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on suured √ºmmargused silmad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole hai."},{"text":"Ma pean olema vees, et elada."},{"text":"V√µin tulla paljudes v√§rvides."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Elan kestas ja liigun ookeanip√µhjas v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane!"},{"text":"Minu maja on alati selili."},{"text":"Ma v√µin s√º√ºa merevetikaid."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Mulle meeldib vee all koobastesse peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ja soolane ning minu peal seilavad paadid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Olen enamasti vesi."},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen pisike olend, kes elab v√§rvilises rifis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koos paljude teiste omasugustega."},{"text":"Aitan ehitada korallriffe."},{"text":"M√µned arvavad, et olen taim!"}],"options":[{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes pritsib vett peast august v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Ô∏è Teen valjuh√§√§lseid h√§√§li."},{"text":"Ujun v√§ga kaugel distantsidel."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin liiva peal k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§pin k√º√ºnistega."},{"text":"K√µnnin naljakalt."},{"text":"Ô∏è Leiad mind rannast, vahel kivide all peidus!"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sellised punktid nagu t√§hel."},{"text":"Ô∏è Mul on k√§ed, aga ma ei ole inimene."},{"text":"V√µin vahel k√§e tagasi kasvatada, kui √ºhe kaotan!"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Seashell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on pikk keha, teravad hambad ja ujun v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Olen kiskja ookeanis."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen merevetikat√º√ºp, mis h√µljub ookeani pinnal ja on koduks paljudele olenditele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pruun v√µi roheline."},{"text":"Minu keskel elab palju mereloomi."},{"text":"Suudan vee peale moodustada suured matid."}],"options":[{"label":"Kelp","isCorrect":false},{"label":"Sargassum","isCorrect":true},{"label":"Meresalat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}